[行動][推上熱門]召集手足，聽日「和你Suck」，阻止DSE播毒

【DSE開考和你suck】

政府視人命為草芥
一定要阻止DSE雞考試
揸爆教育局春袋

on9
早d訓聽日準時起身考試